借嘢俾人拎返好似殺咗佢全家咁

[member]
問你借就狗咁樣
依加要拎返就又要就你時間夾個八字
問你邊日先得仲要俾人屌唔好催

有冇師兄分享吓借嘢俾人嘅經歷
［/member]

借比人已經弱智啦

屌都估到會有呢張圖

就好似借錢俾人咁
借俾佢好似應該咁
一叫佢還就好似殺左佢一樣

有無叫人還錢攻略

之前有張圖係send個歌歌手叫伍伯過去俾條友睇